何志平條死肥蟲死撚左去邊啊，有醫生唔做，走去做共產黨隻狗，咁撚豬

何志平條死肥蟲死撚左去邊啊，有醫生唔做，走去做共產黨隻狗，咁撚豬